一句到尾，Hani定雪炫？

Hani
雪炫

伯母正啲

雪炫完勝 無得傾
hani is overrated